{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702494",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "잔치집"
    },
    "text": "宴の家\\n\n慶尚北道慶州市黄南洞221-33\\n\n韓国料理 - 麺専門の大陵苑近くのグルメ店''チャンチチプ''は、11:00から20:00まで年中無休で営業しており、50席のスペースを備えています。 このおいしいお店はコングクスが特に有名で、3月から10月までしか販売されていないので、期間を逃がしてはいけません。 韓屋の建物ですっきりとした雰囲気を誇るここでは、ねぎのチヂミと薄皮巻きも基本おかずとして提供されており、この二つは香ばしくて脂っこくない味で有名です。 それだけでなく、にゅうめんとソンカルグッスも美味しく食べられます。 薄皮巻きは中身がぎっしり詰まっていて不良ではなく、コングクスは香ばしくて濃厚な味わいが魅力的な組み合わせです。 特に夏はコングクスで暑さを吹き飛ばすことをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の名前は何ですか？",
            "answer": "お店の名前は''チャンチチプ''です。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "お店は何席ありますか？",
            "answer": "お店には50席あります。"
        },
        {
            "question": "チャンチチプで有名な料理は何ですか？",
            "answer": "チャンチチプで有名な料理はコングクスです。"
        },
        {
            "question": "コングクスはいつ販売されていますか？",
            "answer": "コングクスは3月から10月までの期間に販売されています。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "お店は韓屋の建物で、すっきりとした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "どんなおかずが提供されていますか？",
            "answer": "おかずとしてはねぎのチヂミと薄皮巻きが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ねぎのチヂミと薄皮巻きはどんな味ですか？",
            "answer": "ねぎのチヂミと薄皮巻きは香ばしくて脂っこくない味で有名です。"
        },
        {
            "question": "他に美味しい料理はありますか？",
            "answer": "他にはにゅうめんとソンカルグッスも美味しく食べられます。"
        },
        {
            "question": "薄皮巻きの中身はどうなっていますか？",
            "answer": "薄皮巻きの中身はぎっしり詰まっていて美味しいです。"
        },
        {
            "question": "夏におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "夏には特にコングクスがおすすめです。暑さを吹き飛ばすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 329
    }
}